果啲話攞自拍相都unlock到face id既an狗同我死入黎

我屌撚晒你地老母
人地apple整face id緊係有諗過呢樣野啦
你地無睇發佈會就收皮啦
而加face id個標準set到好高，有紅外線又有depth sensor，好高科技

就算真用戶想unlock都要試多幾次先得，安全性高到不得了

邊個話face id唔掂既，全部無資格用iphone

真心定假膠

就算真用戶想unlock都要試多幾次先得

個發布會真係7到唔敢睇,推個新既FACE ID 竟然FAIL 倒自己米

高質曲線